Reliable press in Hong Kong

1. Radio Television Hong Kong

2. i-Cable News

3. Now News

4. TVB

5. Commercial Radio

6. South China Morning Post

7. Ming Pao

8. Apple Daily

9. Oriental Daily News

10. Hong Kong Economic Journal

11. AM730

12. Headline Daily

13. HK01

14. Hong Kong Free Press

15. Local Press

16. Citizen News

17. Stand News

18. Post852

TVB

講笑搵第二樣啦仲要排到第三咁高

4同14對調就差唔多

係咪因爲佢係中共喉舌所以排到第四

條友唔知係咪五毛黎

* in arbitrary order

用下腦諗下先出po啦 arbitrary
你唔係以為排港台有線喺前就有可信力吓哇

hkfp 呢

No.14

on99

source?

Reminder: TVB and Oriental Daily News are often seen as propaganda of Communist Party, though they are popular in Hong Kong.

五毛#99568Me係鬼仔大頭相

cctvb毒果應該包尾

Fact Wire呢

個人認為

1. scmp
2. rthk
3. icable
4. 端傳媒
5. hk01
6. mingpao
7. hkej
8. hket
9. commercial radio
10. now
11. 立場新聞

cctvb，百分
唔撚係扑

where is Hot Dog times?

傳真社呢

4. TVB

scmp股果係阿里巴巴, 立場點會持平?

阿里巴巴大股東係日本軟銀